最新地區性藍絲唱歌仔劇本

屌，睇左幾日，

根本而家個劇本就係

1.支拿搵藍絲 ， 去地區商場唱歌仔，扯支拿旗
2.突登辣興市民
3. 市民橫拖/網上吹雞勇武落街
4. 黑警/防暴到場選擇性執法
5. 我地又失去幾位手足

醒啦，冷處理啦。

我睇到其他post有人講落單處理，不割。

我明白有人睇唔過眼，但係對家而家互相包庇，地區性拉人。無謂硬碰硬。 歡迎你屌鳩我 ，大家良性討論對策。

舉國旗混入去做鬼爆玻璃

Push

你唱得歌, 好難唔俾人地唱歌

推

淘大事件仲要有休班犬配合拉後生仔。大家諗清楚對家玩緊咩。萬事小心

今日大量post鼓吹手足同人對打 明知淘大人地地頭 結果手足比人拉左就話和理非叫人唔入搞到手足送頭 好啦 問佢就多算人點樣救拉左比黑警拉左既手足 就唔出聲

不割。

最後真係變左群眾對群眾

完美劇本

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

愈拉愈多人只係將 普通人推向激進

混入去做鬼搞事先係最有效方法！

推，冷靜應對，不要送頭

一早有人放料 引晒d手足去

俾人啦果d親朋戚友，和理非都變勇武

72，

agger
去理啲藍絲小粉紅搞到送頭真係唔值
手足捉一個就少一個

混入一齊叫平反64 都會比硬碰硬好。
不流血，不被捕呀年輕人！

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

鼓吹果D係咩人?諗下?